應承我 投票前用app/網頁 整定個qr code先

投票站手足己經好有效率
但係排條龍仲係好長
不過我地可以令票站更有效率
入去條Link

整定個qr code先
到時對啱資料確認就得啦

預先投咗, 有QR CODE o既話, 只需行埋去SCAN CODE, 對身分證同地址, 成個過程唔洗1分鐘, 會快好多

push